西貢「海下遊客中心」暫定12月下旬開放公眾參觀！

有咩好參觀
西貢是旦一間獨立屋都大過佢

無錢啦無錢啦 要吸水啦

咁撚遠搵鬼去

第一日一定好撚多人打卡
望下原地飛

連登同現實世界相反

海下灣數據都收唔到

屌 肯定更加塞車

就咁睇 好像無咩特別

多幾舊魚

入去有咩做？